九龍塘西人早餐

都好食既，但始終覺得茶餐廳既沙牛米好食D。

100分入面，我比B-

$42埋單

哇西式早餐真係好賺
成碟嘢自己都煮得出

好多野都自己煮到
時間都係成本 個個咁得閒咩

但依碟咁既野真係開個爐求撚其煎兩分鐘
其他都係即食
42蚊你食埋我個份

條煙肉得半條有燒？

42蚊？樓主on9

而家先知我on9?

100分B-到底係幾多分

即係 「 B-」咁多分

樓主係咪request煙肉要半生熟？

性罪行監躉

可能樓主搵到錢 比得起呢
咁都要比人話on9 成班都仇富